用iphone xr 果d人都係鍾意充大頭鬼

正常d既iphone 又買唔起，但就死要充, 同唔同意?

用咩關你撚事咩

係，但鐘意死充又有咩問題？？關你咩事？。

住私樓用cheap機又點計

我用LG但我住私樓喎

我記得好多年前psp 啱啱出，
有人開過post話喺搭巴士咁短嘅時間，
都拎部psp 出黎玩，根本就係曬命

咁 8 plus 實係 = 劏房 / 瞓街撚

咁你又用緊邊部先

需然認同買xr on9
不過你咁講 帶隻江屍丹頂咪上埋福布斯？

下，一炮過買仲要供乜尻

你係咪痴左線丫

岩啊 除左max 512gb 之外全部都充大頭鬼, 樓主又用緊邊部?

On9

唔似得啲垃圾住公屋仲要拎部XS/MAX刷存在感

李生：用緊iPhone 4

調返轉今年買xs/max咪戇鳩？
俾多幾千但粒CPU一樣

xr 都係嗰句啦 容易襯衫呀嘛

仲用緊iPhone7點算

但係得XR 有紅色

用zenfone

8plus 都有

用緊

而家仲買8plus考古咩

唔係個個鐘意用Face ID 同OLED mon

原來扮到 xs 就係有米

充小頭鬼

我買xr 唔完全係錢問題
1. OLED
2. xs max 堅重，之前用8 plus都覺得辛苦了
3. xs xs max 3層夾心板設計或板夾住粒cpu gpu係中間on9, 打機果陣熱lag降速
4. xr 多色（係想要紅色）
5. xr 雙卡（對比xs)

我係

大頭鬼原來咁易充 幾千蚊買部電話就充到

其實我真唔care 你覺得我有無錢, 最好覺得我窮, 借錢唔好諗起我

x2

但冇 3d touch

8 plus都冇用過

自己兩層私樓用 se, 慘撚過公屋仔

可憐到要用iphone攞自信

樓主講到iPhone好貴咁

要幾窮先會覺得電話反映身家

認真IPHONE MAX先係充大頭鬼
XR通常係成熟用家 部機夠用就算
好多有D錢既仲用緊7/8

樓主係咪買完xs/max後悔無等多一個月啊

我都係因為佢唔係OLED螢幕先買XR，而且我又唔影相唔打機所以XR夠晒用

影相xr 係同級 xs max 的

唔好以為好廢

為左幾千蚊就係到人身攻擊 現實你究竟廢成點

樓主識撚咩，攞住部iPhone 打飛機就來份 乜都攞金錢黎含量

由XR出第一日 就比XS撚踩到今日
有時睇到悶 咁XR出得 閣下就有選擇權買定唔買
市場就會反映到 咁比你踩贏左咁又點呢

其實真係調返轉 有錢嗰啲係買XR

XR比例最高